Програма на вхід приймає файл з ім'ям "input.sig", що знаходиться у папці "tests\test??" відносно папки з проектом.
Виходом програми є файл "generated.txt" у тому ж каталозі, що й вхідний файл.
Вихідний файл містить в собі:
- порядково пронумерований вхідний код програми
- згенеровану таблицю лексем з інформацією про розташування кожної з лексем та унікальним кодом лексем
- лог помилок: кількість та опис
- згенеровану таблицю унікальних кодів усіх лексем
Програма видаляє файл "generated.txt" у каталозі "tests\test??" та створює замість нього новий,
але якщо у каталозі "tests\test??" не було знайдено файл "input.sig", то програма виводить повідомлення
про помилку та завершує свою роботу.

